0017 白衣人士再次攻上元朗西鐵站，多次攻擊站內人士

反送中已核實資訊頻道:0017白衣人士再次攻上元朗西鐵站，多次攻擊站內人士。現時元朗西鐵站內沒有警員。

唔係甘惡呀

警察一早撤退咗